幾時可以出付費版

依一兩日都有d影片廣告彈左出黎 唔知係我電話問題定點 希望admin快d出付費版

求出

巴打有冇發生過類似情況

未試過，你上鹹網中左毒?

Down adblock 啦 個個app 都block 到adv